人愈大 每次分手都會比上一次無咁痛 睇得開左

17-18歲個年分手 哭得死去活來
20-21歲個年分手 都會去佢屋企樓下等佢想一齊返
22-23歲個年分手 會唔開心會Down幾個月想收埋自己
去到25歲呢一年分手 最後同佢講句好好照顧自己 就走了

大家係咪都係咁？

但係又要唔知用幾耐時間忘記

樓主老了 利申初戀已經無feel

你次次都係一齊得一年多啲？

表面無事，實際咪又係忘不了。

岩岩廢事數返邊年分手，Sorry。

心境似35。

人前扮冇事，人後心掛掛

係咁。

終於明白

我調返轉

係咪開始老？

依家對屋企人/兄弟/自己會更加好。

奇怪卻是 每戀一次 震撼總逐漸變得淺

好掛住初戀

真唔真樓主？

利申 2年都未放到

可能我同初戀日子短，無咩感覺。

樓主睇完你打果少段經歷
我以為係自己寫
連當時個年紀都係差唔多咁

樓豬勁，拍咁多次拖

以前聽首歌幾輕快咁唔覺有D咩
直至岩岩再見到你打出黎即刻好似感受到果種感概

都唔係 真係睇吓自己有幾投入

咁癲。

原來大家都係咁。有時大大下覺得如果另一半同我分手會更加開心幸福，倒不如放佢走，就算比帽我戴都咁話，何必勉強，最緊要佢開心姐。

我每次都好投入。

2年都叫少la

拍左幾耐呀？

都係2年

係呀勉強無幸福
不過要學識去放低一段感情真係唔容易
除非搵得返自己

好認同會錫自己多d

老了十歲

女人開始使你恐懼

拍咁多次就知，要搵下一段唔難

會唔會再好似以前咁認真咁投入，真係唔敢講。

食好西買下野。

其實有時自己都好迷失，好似為它人而活咁。

就係囖
所以搵到自己目標好重要
哪怕對其他人黎講係幾咁微不足道

唉 個種一到夜晚就諗起既感覺真係唔知要幾耐先冇事

成日拍拖果d應該冇乜感覺，太耐冇拍或者少拍果d因為會特別緊張，放得心血越多先會覺得刻骨銘心，傷得越重，加上人大左唔會做咁多無聊野，另願再搵都唔會嘥時間係度等

我岩岩好同你相反
1 肅灑
2 小肅灑
3 開始傷心
4 心痛
5 痛到仆街，其實好掛住佢

拍咁多次
拍住先咁話咁

其實女人拍超過4-5次，你地都唔鍾意啦

唔係 每次都喊到死來活去

每次都比上次嚴重

絲？

可能我散到無哂感覺了。

咁我又唔會咁分，1次同5次大分別咩？最緊要佢有冇你心。

係咪因為年紀大大下想定落黎。

只係覺得攰了，今次真係攰了。

仲要就到Xmas。

屌比你講中左

有時會係度諗，做D咩都要迎合身邊既人，真係好咩？

啱嘅人，唔駛做啲咩先迎合到，先係好

仲有新年tim

雖然都會痛同間唔中回味下，但你會學識點樣去面對下一個，例如唔好check得太緊，或者有d要當睇唔到，因為要黎始終要黎，同埋好多時都冇答案，要識得放開d

巴打你好中。雖然今次都做好左好多，當又上多左一堂。

新年無咩野，24號晚放工去到27先難過。

別說了

呢D咁岩既人好難搵。我覺得大家都肯互相磨合互相就大家已經好好。

實在講得太好了

31歲分手：
正！大把世界，睇下今個weekend約邊條女爆房先

第一次長拖會有物理上既痛 心痛 同呼吸辛苦
第二次知死左心既就無得翻轉頭

反而我係掉轉 一段比一段痛

其實男人先屈機，30歲有車有樓溝返20歲輕鬆，女人就慢慢跌。

係啊，除非當年分手原因唔係因為死心，可能係Timing，咁都叫有得救。

除咗大時大節外，其實我都幾Enjoy自己一個。

情感上唔會就住就住

即係唔會驚對方唔開心所以所有嘢都小心翼翼
有禮貌同尊重 但偷食就一定分手
唔會浪費時間等人浪子回頭仲要重建信任呢啲鳩嘢

依家會一副「我係呢個性格咁㗎啦，你唔啱就過主」

覺得愛唔一定要擁有
你俾唔到幸福人 人地俾到 大家happy
做朋友就得
不過多數唔會關心朋友情感生活
通常都係知幾時拍拖、分手，結婚、離婚
無內容

睇睇下啲人出軌離婚當食生菜
都無戀愛上嘅需求
唔係講緊對愛情失去信心
而係愛情唔係人生重心
俾盡咪叫做多個partner扶持下
但實際上你身心已經唔係好洗依賴人
不如擺多啲時間喺自己度增值下開心下

呢幾日stage1

第一次拍拖，分手後講左句我有野做走先，就走左
咁大個仔好難得揾到女，但係散左之後覺得都唔係d咩野
而家覺得拍拖好似課金咁
當你唔再玩隻game之後之前付出既都白費哂
叫雞但承接受唔到

利申曾經好鐘意佢，唔係我飛佢

樓主係男定女?

我會諗呢個係關唔關性別事?

其實會唔會有人接受到出軌

每次分手都冇咩講冇咩感覺

巴打講得好岩
中曬
不過我加多樣
每次痛完都要識成長
當上左堂

你放果下梗係無野
但之後果幾年無再拍拖就會時時刻刻諗起先最痛

咪係囉 就係我拍過一次同你拍五次既分別
我會好珍惜每次既選擇
同埋自己既心機
我下個會放勁多心機，視結婚對象咁搵，絕不求其，所以不幸分手會好慘，望盡力避免

我唔太理解拍好多好多次既人點諗

真係

咁嗰啲應該叫做開放式關係

重點咪就係拍拖唔好allin，5，60%，慢慢加上去，因為付出同收穫唔成正比，你allin,人地騎牛搵馬你咪gg囉，除非你去到談婚論嫁，你d心機都要對家欣賞先得，同埋下下諗到咁長遠會好大壓力，你enjoy左個過程，其他順其自然啦

錢先係重點，無錢分手慳唔小，有錢分手...唔洗解釋

第一次分手
喊撚到仆街
係床典黎典去
又死唔撚去

忘了愛

24歲初戀分手喊到仆街
25歲飛個悶蛋冇感覺，只係覺得少左個人吹水
28被飛喊到仆街again

可以不停食新女朋友
所以我明白點解越嚟越唔痛，因為JJ已插到麻木
巧羡慕

25歲果個係咪好無Feel？

Agger。我成日拍拖好快Allin，下次唔敢了，佢對你無Feel你做幾多野都無用。

講中左

男

咁雙方都有付出既，你用叫雞黎形容又唔係咁好。

次次都拍得咁短，不如檢討下自己有咩唔好先啦

岩岩分手果個無食到，之前有個拍左兩年都無食到，咁滿意未？

我對你呢個行為很不滿

Sor。

除非你撞到個同你一樣開波allin 啦，太早俾人摸清個底，會冇咁珍惜，要吊下佢癮

今次拍拖真係學到野了。

全中
已經搵唔翻初戀既感覺

每拍一次 對戀愛號感覺就淡一次